上去離境大堂好嗎？

係接機大堂做乜撚野？